地鐵邊個站消失左會無人發覺？

我覺得藍線一定係西灣河
存在感極低 又比太古 筲箕灣

康城

車公廟,錦上路

問林鄭

牛頭角

康城半個總站wo

大窩口

點會
康城消失左
坑口寶琳堆人一定會發現到

南昌

石硤尾

轉車站唔會掛

收工坐地鐵返耀東/東熹嗰啲多數都西灣河出再轉小巴/巴士上去喎

超慘 成日落唔到車

仲會好開心

但無左西灣河都可以筲箕灣行返去
算係藍線最低存在感既站？

羅湖

見到標題就諗起 社會上有幾多人消失左會無人發覺

車公廟

行好撚遠喎

機場博覽館

其實係 "佐敦" 飛左站應該唔覺

金鐘

無佐敦倒不如無柯士甸

冇個站就唔會上錯車 其實都會發覺

跑台山會唔會存在感低d

呢個post冇提到嘅地鐡站

好多on9仔搭去西灣河去太安樓掃街架喎

鑽石山
佢地搭地鐵嘅咩

香港

番學放學多人上車落車wo

朗屏

冇人提烏溪沙？

日日喺鑽石山落車轉小巴

其實嗰度好多學校

牛頭角？

點會呀。。。
去太安樓你係skw出之後行過去呀？

天后

如果你住西灣河, 你就唔會咁講

旺角東

唔係啦
佢係少數藍線提起佢d人會問"下 邊道黎?"既地方

石硤尾
搭去九龍塘成日都唔小心無視佢

我係住西灣河

啊 太子同九龍塘中間係咪有個站

慈雲山撚

係喎 你唔講都唔覺車公廟呢個站存在過

柯士甸

荔枝角

南港島線: 屌啦

荃灣西

證明大窩口存在感極高

exactly
無理由九龍塘咁少大陸狗架喎

其實個個站都有佢存在嘅價值

南山邨

反而雙葵成日搞錯先後

錦上路?

燒賣

車公廟 - 恆安 個幾個站

好多村屋JJ果個站好似

朗平

柯士甸站

如果你住康城, 你就唔會咁講

On9 我就住筲箕灣 日日都搭 次次都會望一望西灣河就知要準備落車嘅 我身邊大部分朋友都住港島 你唔成日去嘅唔代表人哋唔覺 我夠覺得西鐵成條無咗都唔緊要 十年都唔搭一次

西灣河真係好重要
一出就係太安樓
大把人搵嘢食
計我話天后最撚垃圾
次次到站都無人上落

呢個POST帶出一個重點
我睇唔到既,就等於無需要
我睇到既,就等於真理

正想講

我住西灣河啊巴打冷靜d 討論下姐

去親維園都天后落

我都係

下一站天后

返放工時段 完全無人上落

博覽館

聽音樂會演唱會都會去

你唔撚識路就食屎啦

咁就唔係消失咗都冇人發覺

砲台山

如月

耀東wo

利申住附近

去過幾次啦

奧運

鑽石山都有人講 你不如話旺角啦 太子都行到去

石硤尾又多邨又多學校

去維園又可以出銅鑼灣
上樹仁又可以係北角轉車
第時又有銅鑼灣北站
天后真係可以收皮

一定係天后

你知唔知西灣河太安樓對出個海皮 宜家幾多人住啊
閒閒地四五六七八九萬啊
耀東都變老人村啦
你估仲係廿年前得耀東興東啊

利申 廿年前細個住興東
宜家住海皮

太和都好多人落喎

如果有銅鑼灣北站真心變最低存在感

AGGER
天后好多普通話人上落車

而家唔係討論有冇用喎

大學

九龍站
柯士甸
石硤尾

咁講真
對於住港島番港島既人黎講

除左旺角 其他地方站無晒都無分別 唔會發覺

咁個個站消失都有人影響到既
無左西灣河我都返唔到屋企
但相對上佢係藍線知名度唔太高姐
唔係話chop左佢啊

我都知鯉嘉逸超貴我都想住

你太睇少太安樓了

屋企同公司個兩個站都有人講
我個人係咪可以消失啦

以前既杏花邨

佢商場未大整之前 真係得居民同ive仔用

港島線應該無咩站係隱形

西灣河好多人去架

太安樓變哂完全唔想行去食

西灣河無人識都講得出 痴撚線
唔計轉車站同老銅 佢差唔多最繁忙

石門

點會
個個站起得都有人用

我無需要就唔重要
你有需要就你ON9

真係好撚野

西灣河多人出入到傻

Bu 會用？

收皮啦, 你唔搭等於唔駛要? 咁你得條港島線夠你撚啦

利申: 除左南港島同馬鐵咩都搭

宜家既杏花村都少人
好想搬入去

咁我的確身邊好多九龍新界fd唔識
咁我錯啦應該係天后先低存在感 ?

其實好多鄉下人係錦上路做駁腳位
因為有車場泊車

廿年前真係少人
宜家真係好撚多人

火炭

人地就係講緊樓主講法唔合理
所以舉個誇張嘅例子嚟show俾你地睇
你又激動啲乜

唔洗去圖書館啊

上面兩個半斤八兩

一出西灣河就係啦

我對上一次出就係去中央
但係其實都要行好遠 好on9

睇啲唔睇啲 做乜

發夢奇拿大人想搵個站警告下狗鐵都唔知搵邊個

唔算少喇 搞左個所謂outlet 多左好多傻仔入去

杏花好睇唔好住嫁

無啖好食
夜左無車返 多數以地鐵為主
打風就仆街

唯一可取係自成一角 無乜蝗

西灣河都叫被遺忘 ？ 住太安樓既不知幾開心

屌啊 講真好少去太安食野
行過都唔想入去
想唔到次前有個FRD一家大細話想黎探下我地
仲話特登去太安掃街
我話你係咪搞錯
想去SOHO東啊

最後佢地成家同我成家去左太安掃

迫到我想死 同排隊又長
仲好多人買野影相
CLS

利申 排左三條隊 食左三樣野頂唔順 的左佢地去SOHO東 舒服晒

坐2X2A去架啦

消費唔同
太安樓買三餸飯幾抵屌
夜晚食下炒麵都幾好

又一堆自己唔用就話個站無用既自私撚

炮台山

自成一角好正 其實西灣河海皮都係自成一角 想靜又得 想旺就行出大路 想高級少少就行去太古吉吉島
想平就街舖

係D空氣有時好臭

咩logic

佐敦消失左
油尖旺果堆人一定發現到

錦上路消失左
元朗果堆人一定發現到

車公廟消失左
沙田大圍果堆人一定發現到

此post已完

炮台山個頭都有寫字樓同中學

唔係消費問題
太安樓宜家係潮區
好多人黎掃街

中環

好多九龍新界人都唔知西灣河係邊
以為係小西灣附近

我諗大把人支持剷咗佢，兩個轉車站中間插d唔關事既入黎咁

係啊變左唔似居民去

打通佢做行人隧道(講笑)

個個站都有用

算喇，佢地自己唔去就覺得個站無用 如果你咁講大窩口咪重廢

海皮果邊係我既理想住宅區
方便得黎選擇多

咁不如直接講冇用既係依個po
個個站都緊要嘛, 仲討論乜9

港島：炮台山 個人感覺
荃灣：中環 大多人係金鐘轉車
觀塘：何文田 無咩印象
東鐵：旺角東 個個記得旺角，有時會遺忘左
馬鐵：車公廟 好近大圍
西鐵：柯士甸 辣殺
輕鐵：建安
東涌：奧運
南港：none
將軍澳：none 以鐵路建設的城市
迪士尼：none
機鐵：博覽館

冠軍：博覽館

又係呢d搵交黎嗌既post

其實係 設計得個站出黎就一定有用 幾時到你班on9仔出黎鳩up

新界西所有站

大大個鯉景灣係度同我講冇人發覺 西灣河人口多撚到
港島黎計真係 跑台山+天后 個頭冇乜人

馬鐵中間果幾個站，
無搭過連站名都唔記得

頭一頁咁多人講大窩口
住大窩口表示傷心

馬場站

啱，旺角東其實散到d人。原本有提議馬場

笑左 咁都有交嗌

福田口岸 華強北

冇左天后站就仆街

冇，完

杏花村先最重要
俾地鐵公司攞嚟起樓

?

咁麒麟叫咩

咁山景南北同鳴琴呢

西北人表示轉鐵最方便唔係荃灣係大窩口
入口係正巴士站隔離一落就係

九龍塘啊 上水啊
無左一定無人發覺

炮台山無乜人 ？

成個po唔知做乜鳩，但幾好笑

起埋三號幹線同西鐵仲有幾多人要搭車落荃灣轉西鐵
荃灣巴士站雖然唔就腳但有位坐

大水坑

九龍塘本身都唔少人出入閘喎
你當city仔死㗎

笑死，成排舊樓呀dllm，寶馬山成堆學校

仲有bu

仲有個烏溪沙站
住利安個邊真係食得屎

大水坑／馬場

港島綫：西營盤
將軍澳綫：鰂魚涌，一定唔係康城。。。咁撚多人住

鰂魚涌比人轉車架wo

大水坑🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

仲有爆房果啲

大窩口係標準答案
因有數據 係每日使用次數最少既地鐵站

見到標題同啲留言都覺on9 自己少去啲地方就屈9佢冇人用 有站咁少人用就一早執柒左啦

尖沙咀 中環 金鐘 灣仔

大圍撚表示車公廟站消失真係未必發現到
大圍站仲近車公廟

唔計馬場 東鐵線存在感最低一定係火炭

西鐵站唔就腳，又唔係易上
倒不如出荃灣轉好過

試過唔記得有石硤尾站
本身諗住去旺角轉車，點知太子就落咗車

葵興

火炭大把廠

呢個post即刻問緊邊個站係毒撚站

馬場當之無愧

杏花邨？

即係問緊

屌 咁照你咁講
邊個站消失左，住個頭既人都會發覺到架啦

真係好撚on9
講完個站出黎，就話住個頭既人會發覺到

奧運？

石門

認真

你有無去過無左石硤尾大把中學生要行到仆街同埋住石硤尾d人特登行去九龍塘搭車呀

我覺得石硤尾同九龍塘好近喎

車公廟
Btw,消失左，但冇人發覺，咁點知個站消失左

葵興火炭大窩口用途好似不大 !?

睇落唔多人上落

屌你,好撚覺lor
我係果到返工

炮台山
屌你天后過去幾分鐘就到

石峽尾啦 都無人上落既

馬鐵黎講車公廟唔算少人啦

開親依d post一定見到牛頭角
但依個站真係拎黎疏道觀塘同九龍灣依兩個大站用

good, 得一個出口

咪傻石硤尾好多學校 啲學生一定知

何文田無得輸

品香

欣澳站

最正路都係大窩口

次次都係九龍塘成村人上車->石硤尾冇人理->太子成村人落車

不如直接d啦，話我唔會用所以剷咗佢

一定係柯士甸站
住個頭都係有錢佬 點會搭地鐵

樓上個d全部係住宅區 實多人搭

以為係 1q 題，仲諗住講北角...

我屋企就行去西灣河站5分鐘，筲箕灣站12分鐘。但地址就寫係筲箕灣。
放工轉車上山大把人都係西灣河轉車
朝朝番工時間西灣河都多人到痴線
西灣河站消失左我唔會坐地鐵先，
因為行去筲箕灣又多左一倍時間，
根本樓主就唔明西灣河站對幾多耀東村民同興東村民幾重要。
（但我唔係住呢度，只係多朋友住呢度落山搵我都係西灣河等）

有成大個太古坊喺度喎
仲有C出口個政府合署同啲寫字樓呢
Btw,除咗太安樓,西灣河仲有東區法院都好主要

引晒啲毒撚出嚟

試下叫鯉景灣班人行去筲箕灣/太古坐地鐵

大窩口,多撚餘！

完全認同

yup

Waterloo station

根本個個站都有佢存在價值
只係唔明點解樓主話住西灣河但會覺得西灣河冇存在價值
一係平時唔去街毒撚一名
一係落親街都係往柴灣方向番學番工
一係就搭親地鐵都係晨運時間/下午茶時間冇人
一係根本未分清自己住緊係西灣河定筲箕灣
因為界線係好模糊 好似我住緊果度都有人話係西灣河
但official就筲箕灣

兆康

我唔用個d全部剷撚哂佢都冇問題

轉小巴條隊長到呢
但計我話等小巴落地鐵站呢下先慘

其實西灣河好細 應該由聖十字徑去到交通警個度

on9
次次到站落半車人呀

何文田，一出站四野無人

一定係香港站

Mtr 有大樓係個到
所以唔會

西灣河
以前可能係 依家唔會係
咁多人吹奏太安樓

一定係柯士甸

中學係石硤尾嗰頭 試過由九龍塘行番學校 行咗十個字都未到 冇咗石硤尾站啲話要剷咗佢嘅人係咪要啲學生三十幾度揹住個十幾磅嘅書包由九龍塘行成粒鐘番學

成條港島線比 跑台山算係靜

多數果邊都係住宅多 少商廈商場

比天后同北角夾住

住左港島咁多年 最少去一定係跑台山站

點會無人發覺,不如話最少人用

戇鳩
次次演唱會都響呢度睇

潮文出動

大窩口唔覺有

香港站

西灣河存在感低條撚

太子上直接行去對面門企
就係搏佢石硤尾冇人上落
準備定九龍塘一開門就行
唔使俾D妹吓妹吓阻住

10次有8次得

點解咁多人講中環
果度都好多office 仲有個蘭桂坊喎
好多人都會為左坐而喺中環轉荃灣綫

西營盤
同hku站同上環極近
又冇乜人上落
又冇景點
會有人留意到但係冇人理

屌你老味我次撚次都落錯車

我收工搭地鐵半個鐘到鑽石山 等左3個字小巴先上到車

一定唔會
大把人落西營盤站

土瓜灣

你老母

高汁

勁多人轉車喎

住宅區黎 好多人住
利申住荔枝角

馬鐵個啲

討論下都要被人屌on9

大學冇人理

羅湖, 落馬洲
大部分都唔係人黎

肯定係大水坑

何文田講左未

大把人係呢邊返工呀on9,同埋好多人要係度轉車上葵盛

唔洗返學啊

天后 炮台山

返工放工時間好多人喎

係荃灣落車啦
大窩口站無撚用

天水圍啦

係咪有個站叫奧運

昂坪站

其實香港地咁撚多人 個個站附近都唔少人住/返工/讀書 冇左邊個站都實有好多人覺得唔方便
你地講嗰啲站只係因為你唔會去嗰頭姐

杏花邨

啲人自成一國，好似唔洗出街咁，一係就好有錢個個有車

本身入康城都係不停搭錯車，入咗結界咁

以前西灣河好冷清 唔係住港島既朋友有啲都唔係好清楚呢個站係邊
近呢幾年唔知點解非繁忙時段都好多人 仲多左蝗

利申：廿年西灣河撚

樂富

永遠都會答石硤尾

講嚟都哂氣，點講都講唔完

到依家都冇人發覺....

Expo?

唔關事
係因為果陣開左康城站，
搞到坑口、寶林少左班次，
仲要成日上錯車

我住大水坑附近

朗屏唔算冇用啦
嚟元朗嘅都係朗屏站落

天水圍先多人

住車公廟落車
次次都好多人上落點會無用
新田圍。秦石。溱岸8號。豐盛苑。沙田頭村
仲有中學

啲站要改名就真：

佐敦>官涌
大學>中文大學

同埋唔好成日省略個屋苑屋邨名

其實西鐵站個個站都好多人

天水圍站由頭班到尾班車都好多人

日日如是
最慘係佢有時冇車回番嚟
仲要喺個咁焗嘅站等

多人嘅時候仲要打蛇餅去到隔離個小巴站度

又係d平時自己唔會去就以為無乜人用既站

石硤尾無第一 我諗都頭五
睇人既反應就知 九龍塘d人反應係會郁下 轉下身俾人走 俾人上車 由於石硤尾夾係兩個轉車站 去到石硤尾站係無人會有意視讓人 有人上車

利申：石硤尾返工

住xxx 既人一定發覺

萬能key

好過37m露天 19果度起碼有小小風

慈雲山站已經俾人遺忘左

想住西灣河 係果到返工

樓主真係on99
嘉亨幾撚多人住

全個太和邨啲人都會覺

咁其他人覺唔覺先？
對比其他火車沿線既站，存在感的確無咁高

錦上路好多人

成條馬鐵都執柒左佢啦

奧海城 海麗

四小龍班人點算

太和有好幾間學校 太湖花園 大埔頭堆村屋 運動場 游泳池 消防局 都係太和站附近
平時夜晚幾多人落太和站
我覺得火炭 馬場 更加冇存在感

大水坑
仲有石門

skm 有siding 可以俾車做change end(有事半個尾站咁用）
反而樂富到鑽石山就真係可有可無

講火炭果d到底有冇朝早搭過東鐵線見到半車人會火炭落車

天水圍呢d垃圾地方摺埋啦

幾乎成個海皮啲樓都係靠佢
遲啲海之戀 柏傲灣 全城匯幾個大樓盤入晒伙荃灣西會超重要

黃埔得一個月台邊夠洗

荃灣線出事會用黎做緊急月台
大窩口同荃灣同一條船黎

唔知就唔好衝出黎柒啦

住馬鞍山既人會覺

香港站 根本只係中環站嘅分身，冇左都係一樣

其實好多人用
附近好多公屋居屋 伙數都算多

唔少人都用柯士甸去尖沙咀返工放工

即係大角咀站 冇左都好唔方便 又有學校 隔離又係奧海城（住宅+商場）

你真係未見識過返工放工大圍站究竟有幾多人

綿上路

九龍塘

太和

石峽尾

藍田

間接性調查連登仔居住地

係咪未見過大圍站幾多人喺馬鐵落車轉東鐵

西灣河好多巴打下

成條馬鞍山線

香港站啦,中環站食埋呢個站咪得,消失咗都唔多覺,理得佢改啲站名改到去Z出口

西河灣真係要有

尖東都係

海洋公園

馬鐵都唔要係咪未出過街
機場唔要先無所謂
咁多班機場車

滾啦賤貨

唔好亂拎黎比較好啵
康城同寶琳個關係你都唔知？

一黎一星期開得兩日
二黎多數會貪平由火炭站行去馬場

葵字頭個兩個站消失其中個 區外人未必發覺 因為太似

bu仔宜家咪無人發覺

我都大窩口

恆安

你岩 笑左出聲

樓主消失都無人會發現

依個站消失一日 香港都應該仆街

試過消失一晚
當年928摧淚彈
如果又封站南港島線點算

你地講得出黎既站即係有人記得啦
應該係問人記得邊個站，然後對比下地鐵站表
完全冇人提過既就真係存在感極低啦

咁杏花村呢

彩虹

冇彩虹ust班人收皮

學日本咁用數字分出口

仲有坑口嘅
但九龍入西貢始終都係彩虹就腳

葵芳多人識D
有啲人唔知有葵興站

咪係，每日返工放工多人到核爆。
東區站嚟講，雖然無老銅北角鰂魚涌咁多人，但一定多過晒其他站even筲箕灣

Ocamp撚